Hier was een vondst, inderdaad!
Ik trok mijn onderrokken en de dappere kereltje direct viel op zijn knieën, kuste en zoog mijn spuitkutje.
Om hem te belonen, ik hem op zijn rug op de bank, en kregen op de top van hem.
Ik nam zijn pego in mijn mond, en drukt mijn spuitkutje tegen zijn gezicht, we opgevreten elkaar met onze luxe strelingen totdat we beiden brachten damessportschool.
Er is niets verloren, we beide gulzig doorslikken wat we konden krijgen.
